【文宣】全世界入！！！9月7號有咩做？

跟圖行事！
體力派去機場
近幾日出到攰就去靜坐
實有樣啱你

去完仲可以排ATM㩒錢
逐張逐張美金數都咪話唔過癮

P牌推唔到 大家幫下我

幫你推下啦

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG